許雅婷飾新《倚天》小昭等上位 最想似陳偉霆內地爆紅

Kabby出道至今只5年，已涉足歌、影、視三大範疇，《微交少女》、《小姐誘心》、「少女標本」等等，全是青春甜美的美女胚子靚樣見人，而且參與的戲中更有性感大膽的演出與對話，嚴如性感小野貓一隻，不會沒有印象吧？

Kabby雖未稱得上「瓣瓣掂」，不過成績有目共睹，無論在經驗還是知名度方面亦與日俱增，因此她的逐漸成長是可想而知的，但近日卻傳來令人既驚訝又驚喜的消息，皆因她忽然一躍而成內地大製作劇集──新版《倚天屠龍記》的小昭。

香港01嘗試聯絡Kabby談談上述相關的話題，畢竟fans會掛念偶像，其他讀者亦會有興趣認識這位新小昭。然而人急升的她忙個不可開交，在橫店日拍夜拍休息也不夠，令人心痛得可以，所以還是先跟她經理人聊聊吧。

問到因為什麼機遇促使Kabby北上發展，經理人說：「公司在香港、內地兩方都有發展，Kabby是在香港起步的藝人，所以最初幾年都會先讓她主力在港發展，旨在了解這行業的運作，從中增值她各方面的能力。後來發現她成長得不錯，能力均在標準之上，所以便嘗試讓她到內地發展。」

香港藝人北上發展是趨勢，人人趨之若鶩，但報喜不報憂，常見的是名成利就風光者，那些在內地辛酸捱騾仔不如意的，我們又知道多少？記得《西遊記女兒國》中飾演女侍瓔珞的陳雅麗曾過著吃足一年杯麵的苦日子，最後苦盡甘來已是十分難得。那麼Kabby又如何呢？

「我們公司有很多同事北漂工作，北京那方面的市場也處理得ok，所以Kabby沒有什麼很可憐的經歷，不會有一餐沒一餐連吃飯都成問題的事發生。當然，公司是支援角色，照顧、確保她的基本需要，最後還是靠她的實力才可成功得到片商、製作方等青睞。勉強說她在內地工作的苦處，休息不足兼且思鄉是一定的，但這行業誰不是這樣呢？所以Kabby ok的，忙總比空閒好。」

誠然，拍畢新《倚天》後，據知Kabby亦不會有什麼休息時間，假期更不用奢想，因為聽聞她的工作接踵而至，且很多都是大製作，成名上位指日可待，難怪網絡上有人如是說：「Kabby會不會成為第二位陳偉霆？」

陳偉霆對於港人來說是被取笑的對象，畢竟大家都對陳偉霆的「Ra Men Song」、「手指舞」、「浮誇哭相」記憶猶新。對此，Kabby覺得問題不大，反而認為如真的能與陳偉霆相提並論，開心還怕來不及：「他始終是福布斯中國名人榜上的名單之一，年收入保守估計以億為單位，況且今時今日香港藝人北上發展並不如以往般吃香，要突圍是很困難的，所以拿著HKID北上仍能生存之餘，又能做得出好成績、交得出觸目作品，這已經是很出色的成就。」說來也有道理，始終香港藝人北上發展想要成功，並不是對國旗敬敬禮，於國慶日發發恭賀慶祝的帖文就能輕鬆做到。

至於喜歡Kabby唱歌的人，請你們放心，雖然Kabby這陣子都將發展重心安置於影視方面，但她的經理人表示，只要有時間有需要，歌還是會唱的，絕不會置這一塊區域於不顧，所以著歌迷們放心。

邊個黎 有啲似功夫入面波板糖嗰個女仔

認唔到佢

乜唔係禁播武俠片咩

慘

度度都見撚到你貼都係得1300views
執柒左佢啦

慘乜
係偉大的祖國決定 應聽從中央安排

前排見到佢有份拍大陸劇已經上佢微博睇
又係要努力奶共 轉發個啲蚛蟈一點都不少

聽都未聽過

Cheap過雞